講真，利物浦37勝1和拎112分奪冠依個紀錄根本冇可能破到 . . .

死曼狗又搞事如果唔係我哋利身浦今季38戰全勝

組all star都應該會比利炒456

我曼下半季大炒佢啦

關你撚事咩死阿狗

有冇諗過all star 其實都係利啲球員

唔計利

咁仲有咩STAR?

係囉 對曼城就算輸
都仲有10分優勢 對住熱車或者都有失分可能
都仲有4分
對住弱旅根本冇可能失分
利記攞冠軍根本係100%既事

Martial
Rashford lingard James
Fred Mctom
Shaw Magurie Lindelof AWB
Ddg

今季真係37勝1和奪冠

0+特

真係冇可能做到